მოგესალმებით, ეს არის კულინარიული რეცეპტების აპლიკაცია, რომლის გამოყენებისთვის
თქვენ უნდა გქონდეთ აქაუნტი, რომლის შექმნა შეგიძლიათ დაიწყოთ *Registration* ღილაკის მომენტიდან!
თქვენ შეგიძლიათ აღადგინოთ პაროლი, თუ ბოლო არ გახსოვთ!
აგრეთვე, ღილაკების გამოყენების გარეშეც თქვენ შეგიძლიათ გადახვიდეთ საჭირო ფუნქციის გვერდზე, ამისთვის
გამოიყენეთ ქვედა მენიუ.
როდესაც თქვენ გაივლით ავტორიზაციას, თქვენ ავტომატურად გადახვალთ პროფილის მენიუში,
სადაც თქვენ დაინახავთ თქვენს სურათს და სახელს! (Default values | username:User / photo: Android )
თქვენ აგრეთვე შეგიძლიათ შეცვალოთ თქვენი სახელი და გვარი, ამისთვის უნდა დააჭიროთ ღილაკს *Profile settings*
აქ, შესაბამის ველში თქვენ უნდა შეიყვანოთ თქვენი სახელი !და! სურათის URL(ლინკი) და დააჭიროთ *Apply*
აქვე თქვენ შეგიძლიათ შეცვალოთ თქვენი არსებული პაროლი, რომელიც თქვენ აპლიკაციაში შესასვლელად გამოიყენეთ!
ამისთვის შეიყვანეთ ახალი პაროლი და დააჭირეთ *Сhange*
თქვენს პროფილში აგრეთვე ხელმისაწვდომია ორი ღილაკი, კერძოდ *Menu* და *Notes*.
*Menu* ღილაკზე დაჭერისას თქვენ გადახვალთ მენიუში, სადაც საკვების კონკრეტული ტიპის არჩევის შემდეგ, თქვენ
გადახვალთ  კერძოდ მენიუში, სადაც იქნება 15 კერძის დასახელება, სურათი და მომზადების ტექნოლოგია!
აქვე მინდა შეგახსენოთ, რომ თქვენ შეგიძლიათ გადაადგილება ღილაკების გამოყენების გარეშეც თქვენ შეგიძლიათ გადახვიდეთ საჭირო ფუნქციის გვერდზე, ამისთვის
გამოიყენეთ ქვედა მენიუ.
ამ მომენტში აპლიკაციაში ხელმისაწვდომია საკვების 7 კატეგორია, თითო კატეგორიაში თქვენ შეგხვდებათ
15 კერძი საკუთარი სურათით, დასახელებით და მომზადების ტექნოლოგიით.
ეს მენიუ შემდეგ უფრო განვითარდება და ასორტიმენტი, შესაბამისად, გავრცელდება!
დარჩა ერთი ღილაკი, *Notes*! რომლის გამოყენების შემდეგ თქვენ გადახვალთ მენიუში, სადაც შეგიძლიათ
შეინახოთ თქვენი შენიშვნა, რომელიც მობილურის მეხსიერებაში დარჩება!


თითო შესაძლებლობის დეტალური ახსნა შეგიძლიათ იხილოთ მითითებულ თავში!
თავები:

I    რეგისტრაცია

II   პაროლის აღდგენა

III  ავტორიზაცია

IV   პროფილი

V    სურათის შეცვლა

VI   პაროლის შეცვლა

VII  მენიუ

VIII შენიშვნები

I: ღილაკზე დაჭერისას თქვენ გადახვალთ რეგისტრაციის ფრაგმენტზე, რომელშიც, შესაბამის ველებში, უნდა
მიუთითოთ  თქვენი !რეალური! ელექტრონული ფოსტა, პაროლი, რომლის მინიმალური სიგრძე შეადგენს 9 სიმბოლოს,
აგრეთვე უნდა გაიმეოროთ აქამდე შეყვანილი პაროლი.
რეგისტრაციის პირობები: 
1# რეალური ფოსტა
2# პაროლი, რომლის სიგრძე მინიმუმ 9 სიმბოლოა
3# გაიმეორეთ პაროლი
შეცდომების შეტყობინებები:
#1 იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ გაქვთ შეყვანილი არარეალური, ან არავალიდური ელ. ფოსტა, შესაბამის ველში
დაინახავთ გაწითლებულ შეტყობინებას. "შეიყვანეთ რეალური ელ.ფოსტა"
#2 იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ გაქვთ შეყვანილი პაროლი, რომლის სიგრძე 9-ზე ნაკლებია, შესაბამის
ველში დაინახავთ გაწითლებულ შეტყობინებას. "პაროლის მინიმალური სიგრძე 9 სიმბოლო!"
#3 იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ გაქვთ შეყვანილი პაროლი, რომელიც მე-2 ველში შეყვანილ პაროლს არ ემთხვევა,
შესაბამის ველში დაინახავთ გაწითლებულ შეტყობინებას: "პაროლები არ ემთხვევა ერთმანეთს"
იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ არ გაქვთ შეყვანილი არცერთი ველი, დაინახავთ შეტყობინებას: *შეავსეთ ყველა ველი*
იმ შემთხვევაში, თუ რეგისტრაცია არ დასრულდა წარმატებით, დაინახავთ შეტყობინებას, 
*მომხმარებელი უკვე არსებობს, ან რაღაცა არასწორედ არის შეტანილი*

იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ წარმატებით გაივლით რეგისტრაციას, თქვენ ნახავთ შეტყობინებას *წარმატებით დარეგისტრირდა* 
და ავტომატურად გადახვალთ ავტორიზაციის გვერდზე.

II: თუ დაგავიწდათ თქვენი პაროლი და ვერ შედიხართ აპლიკაციაში, დააჭირეთ ღილაკზე "Reset Password"
თქვენ გადახვალთ პაროლის აღდგენის გვერდზე, სადაც უნდა შეიყვანოთ თქვენი უკვე არსებული პროფილის
ელექტრონული ფოსტა და დაელოდოთ წერილი იმ ელექტრონულ ფოსტაზე, რომელიც თქვენ მიუთითეთ.
შეცდომების შეტყობინებები:
იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ დატოვებთ ველს ცარიელს, დაინახავთ შეტყობინებას:
*შეიყვანეთ რეალური ელ.ფოსტა, რომლითაც ხართ დარეგისტრირებული*
იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ შეიყვანთ არავალიდურ ელ.ფოსტას, დაინახავთ შეტყობინებას: *შეიყვანეთ რეალური ელ. ფოსტა*
იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ შეიყვანეთ რეალური ელ.ფოსტა, მაგრამ მომხმარებელი რეგისტრირებული არ არის,
დაინახავთ შეტყობინებას: *მომხმარებელი არ მოიძებნა!!!*

იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ შეიყვანთ რეალურ ელ.ფოსტას, რომლის საშუალებით თქვენ აქამდე დარეგისტრირდით,
დაინახავთ შეტყობინებას *გადაამოწმეთ თქვენს ელ.ფოსტას* და ავტომატურად გადახვალთ ავტორიზაციის გვერდზე
ამის შემდეგ შედით თქვენს ელ.ფოსტაზე, ნახეთ გამოგზავნილი შეტყობინება და მიჰყევით ინსტრუქციებს!

III: ავტორიზაციისთვის თქვენ უნდა შეიყვანოთ თქვენი ელ.ფოსტა, რომლის საშუალებით თქვენ დარეგისტრირდით აპლიკაციაში
და პაროლი, რომელიც თქვენ შეიყვანეთ რეგისტრაციის დროს
შეცდომების შეტყობინებები:
იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ დაგრჩებათ ცარიელი ველი, ან არცერთი ველი არ იქნება შევსებული,
დაინახავთ შეტყობინებას *შეავსეთ ყველა ველი*
იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ მიუთითეთ არავალიდური ელ.ფოსტა, შესაბამის ველში დაინახავთ შეტყობინებას:
*შეიყვანეთ რეალური ელ.ფოსტა*
თუ თქვენ შეიყვანთ არასწორ ელ.ფოსტას, ან/და არასწორ პაროლს, დაინახავთ შეტყობინებას:
*არასწორი პაროლი ან/და ფოსტა!*

იმ შემთხვევაში, თუ თქვენ შეიყვანთ რეალურ ფოსტას, რომლითაც თქვენ ხართ დარეგისტრირებული და რეალურ პაროლს,
თქვენ ავტომატურად გადახვალთ პროფილში.

IV: პროფილის ფანჯარაში თქვენ შეგხვდებათ 4 ღილაკი:
ა:	Profile Settings-
V:  აქ თქვენ შეძლებთ თქვენი სახელსა(nickname) და პროფილის სურათის შეცვლას
ამისთვის უნდა შეიყვანოთ თქვენი სასურველი სახელი პირველ ველში, მეორე ველში კი სასურველი 
სურათის ლინკი (URL) (Attention!: სურათის URL აუცილებლად უდნა იწყებოდეს *https::/* ით!)
და დააჭიროთ APPLY ღილაკს

VI: აგრეთვე თქვენ შეგიძლიათ შეცვალოთ მიმდინარე პაროლი, რომელსაც თქვენ იყენებთ აპლიკაციაში შესასვლელად
ღილაკი BACK წინა, პროფილის ფანჯარაში, გადაგიყვანთ, დაჭერის შემთხვევაში, აგრეთვე გადაადგილება
ქვედა მენიუს დახმარებით შეგიძლიათ

ბ:	Menu- 
VII: მენიუს ღილაკი, რომელზეც დაჭერისას თქვენ გადახვალთ კატალოგში, სადაც იქნება 7 ღილაკი,
თოთი ღილაკზე აწერია საკვების კატეგორია, რომელზეც დაჭერისას თქვენ გადახვალთ შესაბამის ფანჯარაში,
სადაც იქნება მოცემული საკვების სურათი, დასახელება და მომზადების ტექნოლოგია. ამჟამად თითო კატეგორიაში
მოთავსებულია 15 რეცეპტი, მაგრამ ეს სია გაფართოვდება დროთა განმავლობაში.
მენიუს ფანჯარაში არის ღილაკი *Back*, რომელიც გადაგიყვანთ  პროფილის ფანჯარაზე.
თუ კი შეხვალთ მენიუს რაღაც ქვეპუნქტში, კერძოდ რეცეპტების ჩამონათვალში, ზევითაც იქნება ხელმისაწვდომი
ეს ღილაკი *Back*, რომელიც უკვე მენიუს კატალოგში გადაგიყვანთ.
აგრეთვე მინდა შეგახსენოთ, რომ თქვენ გადაადგილება შეგიძლიათ ქვედა მენიუს გამოყენებით.

გ:
VIII: Notes- აქ თქვენ შეგიძლიათ ჩარეტოთ რაღაცა შეტყობინება/შენიშვნა/note, რომელიც ავტომატურად შეინახება მობილურის მეხსიერებაში, 
რის გამოც თქვენ ნებისმიერ დროს გექნებათ თქვენს ჩანაწერთან წვდომა.
იმისთვის, რომ შეინახოთ რაღაცა ტექსტი, უნდა ჩაწეროთ თქვენთვის სასურველი ტექსტი შესაბამის ველში და დააჭიროთ
ღილაკ "ADD"-ს, რის შედეგაც ჩაწერილი ტექსტი შეინახება და ჩასაწერი ველი ავტომატურად გასუფთავდება
სხვა ფანჯრებში გადასასვლელად გამოიყენეთ ქვედა ნავიგაციის მენიუ.
